[![N|Solid](http://www.ranepa.ru/images/logo.png)](https://sziu.ranepa.ru)



##### Приложение для абитуриентов

---

# Документация

* [Описание экранов][1]
* [Mongodb коллекции][2]
* [Функционал][3]
* [Redis][4]
* [REST Api][5]

[1]: ./docs/activities.md
[2]: ./docs/database.md
[3]: ./docs/functional.md
[4]: ./docs/redis.md
[5]: ./docs/rest.md



### Зачем?

* Только в yandex word stat слово ранхигс встречается в свыше 400 тысячах запросов в месяц
* На 2016-ый год число обучающихся по всем направлениям в академии насчитывало 200 тысяч человек
* Существует 200 программ дополнительного образования и 75 основных образовательных программ
* Текущий сайт состоит из огромного функционала, который не так нужен для поступающего
* Абитуриенту трудно определиться с дальнейшим будущим
* Вуз теряет абитуриентов из-за сложного процесса подачи документов
* Повышение числа абитуриентов



### Что необходимо сделать?

*С точки зрения вуза:*

Нужно увеличить ковнверсию абитуриентов.

*С точки зрения разработчика:*

Создание сервиса для привлечения абитуриентов



### Описание особенностей

* Хранение сессий и промежуточного подбора находиться в redis,
подбор конвертрован из json в строку.

* В локальном хранилище на мобильном хранится последняя 
подборка направлений, а также дата начала/окончания подачи
документов.



### Colors

###### Бордо

[![N|Solid](http://www.colorhexa.com/951a1d.png)](#951a1d;)

###### Белый

[![N|Solid](http://www.colorhexa.com/ffffff.png)](#ffffff;)

###### Серый

[![N|Solid](http://www.colorhexa.com/787878.png)](#787878;)

#### P.S. хексы забиты вместо ссылок

Но я предпочитаю Material, Flat или на худой конец Fluent design.



### Tech

* [node.js]()
* [Express]()
* [MongoDB]()
* [Redis]()
* [Java]()

Для скриптов и ботов

* [Python]()

# Что нужно для нас?

* Дизайн
* ТЗ
* Сервер и оплата расходов на него (пока что не нужно)
* Домен
* Пиар этого сервиса